分析美國大選各個搖擺州網絡大數據 , 解釋埋民調點解咁易有偏差

好勁，好中肯得來based on事實，
唔似其他

民調專家：如川普連任「民調這行就玩完了」

呢d 分析先有意思架麻

有數據，有圖表，有分析

唔係齋吹

good

等睇班傻鳩衝入黎話敗登必勝，玩膠玩到成班弱智仔咁

打和，今年雙坐館

ASI上年用Google Trends預測兩次百萬人大遊行嘅參與人數同區選投票率同結果都好準